НОД
===

Дано натуральное число n > 1. Выведите его наименьший делитель, отличный от 1.  
Решение оформите в виде функции MinDivisor(n). Количество операций в программе должно быть пропорционально корню из n.  
Указание. Если у числа n нет делителя, меньшего n, то число n — простое и ответом будет само число n.

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
4
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
5
```

---
## Sample Output 2: ##
```
5
```
